# Feuille de soin
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

La feuille de soin regroupe l'ensemble des prestations réalisées par un soignant et permet le remboursement de ces prestations auprès de l'assurance maladie.
Une feuille de soins peut être au [format papier](https://www.ameli.fr/sites/default/files/formualires/193/s3110_0.pdf) ou électronique. 


## Références
- Explication sur les feuilles de soin papier sur [Ameli.fr](https://www.ameli.fr/assure/remboursements/etre-bien-rembourse/feuille-soins-papier)

Une feuille de soin papier ou dématerialisée